BANDAI宣佈捐1億俾世衛

BANDAI宣佈捐1億俾世衛。大家考慮下將來仲課唔課金俾笨大D GAME，又或者買唔買模型..

壽屋

垃圾 支那帶
[抵抗三中商]推薦四本好書，看完成為香港民族少年少女吧！

七百萬姐

支持
利申成間房都係未砌既壽屋索斯機械獸

bandai namco唔係game果邊咩

好驚有公司會學
要係twitter推下
話你開間廠整口罩好過倒著世衛

商業黎講笨大係光環攞到盡
呢個世界左膠太多

有錢無訂洗

這火我不傳

咁有米?姐係唔介意我哋唔課模型啦，咁留返比支那啦，佢哋買正版的話

你講到你有咁

譚德塞要多謝課龍珠果班

日本人係咪咁白痴, 盲撚咗睇唔到世衛D仆街野?

我屌你老母

日本人其實係白痴定弱智

全世界大愛撚要死一次先知驚

平野鈴子小姐twitter有講
大家記得cls

係大愛

推

屌

你捐返比日本國內醫院都無咁嬲屌你捐比who

日本人是大愛的